loomberg:美國正考慮將包括海康在內既‘最多五間’中國公司入黑名單

5星𣄃的光榮, 國家終於有任務跣你

最緊要人心惶惶
之後冇公司敢同支那公司合作
一陣佢又俾人禁埋
玩咩

屎為：共和國的旗幟上 有我們血染的風采